[{"information_id":"5","bottom":"1","sort_order":"4","status":"1","language_id":"4","title":"Garant\u00eda y RMA","description":"&lt;p&gt;\r\n\t&lt;span style=&quot;font-family: Verdana;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 8pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: 8pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: 8pt;&quot;&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;En GsmComponentes.com nos esforzamos a mantener una \u00f3ptima calidad en \r\nnuestros productos, claramente identificados en las im\u00e1genes en la web y\r\n explicadas en las descripciones con el mayor detalle posible para \r\nevitar cualquier error de interpretaci\u00f3n. Igualmente, en caso de \r\nencontrar cualquier problema con el art\u00edculo recibido \u00f3 si simplemente \r\nquisiera devolverlo, nos lo debe comunicar abriendo un &quot;Ticket&quot; desde su\r\n panel de cliente en la web.&lt;br&gt;\r\nTras\r\n\r\n estudiar cada caso de forma personalizada y teniendo en cuenta nuestra \r\npol\u00edtica de cambios y devoluciones abajo explicada, le indicaremos si su\r\n solicitud es aceptada y c\u00f3mo debe proceder. Ruego indique con el m\u00e1ximo\r\n detalle el motivo de su problema. Y recomendamos leer previamente las \r\ncondiciones generales que a continuaci\u00f3n exponemos. Es indispensable que\r\n espere\r\n nuestro n\u00famero de autorizaci\u00f3n que le facilitaremos \r\nantes de hacer un env\u00edo. &lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Condiciones Generales sobre Garant\u00edas, Cambios y Devoluciones. &lt;\/span&gt;&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\nEn\r\n el caso de que detectase alg\u00fan problema en el momento de la entrega de \r\nsu pedido; embalaje estropeado, pieza f\u00edsicamente defectuosa, productos \u00f3\r\n partes faltantes o deteriorados, debe contactar\r\n con nosotros dentro de las primeras 24 horas siguientes a la recepci\u00f3n.\r\n De no ser comunicado, no se aceptar\u00e1n reclamaciones posteriores.&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n- Los cambios en garant\u00eda por defecto de f\u00e1brica se pueden \r\nhacer \u00fanicamente por el mismo art\u00edculo, modelo y versi\u00f3n. Esta situaci\u00f3n\r\n no ser\u00e1 aplicable a fallos o defectos causados por accidente, \r\nnegligencia \u00f3 mal uso del producto. &lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n- Tras la revisi\u00f3n del producto recibido, nos comprometemos a solucionar el problema en un \r\nplazo sujeto a la disponibilidad de stock, informaci\u00f3n de la cual est\u00e1 \r\nvisible p\u00fablicamente en la web.  En caso de no tener \r\ndisponibilidad de su producto se lo enviaremos nada m\u00e1s reponerlo, en \r\ncaso de necesitar revisi\u00f3n y\/\u00f3 aprobaci\u00f3n del fabricante se lo \r\nenviaremos nada m\u00e1s recibir la misma. En cualquier caso, nos \r\ncomprometemos a darle una soluci\u00f3n a su \r\nproblema en la mayor brevedad posible.&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n- No se permiten cambios y\/\u00f3 \r\ndevoluciones en art\u00edculos de car\u00e1cter especial como pantallas, \r\nrepuestos, bater\u00edas, herramientas y otros componentes electr\u00f3nicos por motivos no \r\njustificados como:&lt;br&gt;\r\n1. Error en la elecci\u00f3n del art\u00edculo, modelo, versi\u00f3n \u00f3 color estando correctamente identificado en la web. &lt;br&gt;\r\n2. Si la pieza ha sufrido cualquier tipo de manipulaci\u00f3n \u00f3 modificaci\u00f3n indebida.&lt;br&gt;\r\n3. Si faltan piezas que formaban parte de un Kit de art\u00edculos.&lt;br&gt;\r\n4. Si faltan cualquiera de los precintos, adhesivos, sellos \u00f3 material con el que ven\u00eda originalmente embalado.&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\nEn caso de p\u00e9rdida \u00f3 extrav\u00edo del paquete enviado, garantizamos el \r\nreembolso completo \u00f3 el reenv\u00edo sin coste alguno para el cliente, si as\u00ed\r\n lo desea. \u00c9ste procedimiento se puede dar \u00fanicamente cuando la agencia \r\nde transporte nos confirme el extrav\u00edo definitivo del mismo.&amp;nbsp; &lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\nSi\r\n por cualquier \r\nmotivo necesita usted devolver el producto adquirido le informamos que \r\nlo puede hacer conforme a Ley 3\/2014, de 27 de marzo pero teniendo en \r\ncuenta las excepciones del art\u00edculo 103, especialmente el apartado d de \r\nla misma. Ciertos productos como los repuestos internos, componentes \r\nelectr\u00f3nicos,\r\n herramientas, pantallas, cables flex y bater\u00edas pueden deteriorarse con\r\n rapidez con una m\u00ednima manipulaci\u00f3n debido a su especial y delicada \r\nnaturaleza. Debido\r\n a la naturaleza de la empresa (venta a distancia) y de \u00e9ste tipo de \r\nart\u00edculos (fr\u00e1giles y de f\u00e1cil deterioro), se env\u00edan siempre asegurados y\r\n con embalaje especial. Por ello, debemos recibirlos de vuelta siempre \r\nen las mismas condiciones,\r\n por un medio de transporte reconocido y el contenido asegurado y de la \r\nmisma \r\nmanera que fue enviado, mismo embalaje, precinto, adhesivo, y sin se\u00f1as \r\nde haber sido manipulado, usado ni probado en terminales, ya que son \r\nclaros motivos de deterioro de \u00e9stas piezas. Los\r\n costes derivados del env\u00edo de vuelta del art\u00edculo corren a cargo del \r\ncomprador. En caso de recibir piezas da\u00f1adas, golpeadas \u00f3 deterioradas \r\ndebido al transporte, ser\u00e1 el comprador el responsable de cursar la \r\nreclamaci\u00f3n con su transportista y de solicitar la retirada del art\u00edculo\r\n desde nuestro almac\u00e9n con previo aviso.&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n-\r\n Tras la revisi\u00f3n, si se considera que no son aptas \r\npara su devoluci\u00f3n el comprador deber\u00e1 correr con los gastos de env\u00edo de\r\n vuelta del art\u00edculo enviando su propio transporte \u00f3 ingresando en la \r\ncuenta del vendedor el importe de los portes publicados en la web. El \r\nplazo m\u00e1ximo para la retirada es de 14 d\u00edas naturales para evitar gastos\r\n de almacenaje.&lt;br&gt;\r\n&lt;\/p&gt;\r\n","meta_title":"Incidencias y devoluciones","meta_description":"Incidencias y devoluciones","meta_keyword":"Incidencias y devoluciones"},{"information_id":"6","bottom":"1","sort_order":"2","status":"1","language_id":"4","title":"Gastos de env\u00edo y plazos de entrega","description":"&lt;p&gt;\t&lt;\/p&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n&lt;div class=&quot;information_contenido&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;p align=&quot;center&quot;&gt;&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;\t&lt;br&gt;\t&lt;strong&gt;ATENCI\u00d3N, S\u00c1BADOS Y DOMINGOS NO SON D\u00cdAS H\u00c1BILES, POR LO CUAL NO COMPUTAN PARA LA FECHA DE ENTREGA.&lt;br&gt;\tCUALQUIER PEDIDO REALIZADO DESPU\u00c9S DE LAS 17:30 HORAS, SER\u00c1 ENVIADO EN 24-48 HORAS HABILES.&lt;\/strong&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n&lt;p style=&quot;margin-bottom: 0cm;&quot;&gt;\t&lt;br&gt;\t&lt;\/p&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n&lt;div style=&quot;padding: 20px; margin: 0 0 20px 0; background: darkred; font-size: 1.3em; color: #fff; font-weight:bold&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; ENV\u00cdO GRATUITO PARA COMPRAS SUPERIORES A 180 Euros&lt;\/div&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n\t\t&lt;p&gt;    GsmComponentes env\u00eda todos sus pedidos por MRW o Correos Express 24-48 Horas para Espa\u00f1a , Portugal .&lt;br&gt;    El plazo de entrega, salvo alguna incidencia, est\u00e1 estipulado en 24-48 horas a partir de la salida del paquete de nuestras instalaciones. No nos hacemos responsables de posibles retrasos por parte del transportista.\t&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;    La agencia de transportes, le llevar\u00e1 los productos a su domicilio, usted no necesita acercarse a recogerlo a las oficinas de MRW . En caso de no haber nadie en su domicilio, y siempre y cuando el mensajero tuviera acceso a un buz\u00f3n le dejar\u00e1 una nota. Si hubiera alg\u00fan problema, puede contactar con nosotros por email en soporte@GsmComponentes.com y se lo resolveremos en la mayor brevedad. En caso de no estar de acuerdo, no compre.\t\t&lt;br&gt;&lt;br&gt;    &lt;br&gt;  &lt;\/p&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n\t\t&lt;p id=&quot;d&quot;&gt;PRECIOS SEG\u00daN ZONAS&lt;\/p&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n\t\t&lt;b&gt;Espa\u00f1a - &lt;\/b&gt;&lt;b&gt;&lt;b&gt;Portugal&lt;\/b&gt; Solo Pen\u00ednsula:&lt;\/b&gt;&amp;nbsp; 7,49\u20ac&lt;br&gt;          &lt;br&gt;\t\tEl precio del transporte ser\u00e1\tgratuito\ta partir de 180 euros (s\u00f3lo v\u00e1lido para la Espa\u00f1a peninsular y Baleares)&lt;p style=&quot;margin-bottom: 0cm;&quot;&gt;www.GsmComponentes.com&lt;\/p&gt;\r\n\r\n\r\n\r\n&lt;\/div&gt;","meta_title":"Envio Gratis ","meta_description":"Envio Gratis ","meta_keyword":""},{"information_id":"3","bottom":"1","sort_order":"3","status":"1","language_id":"4","title":"Pol\u00edtica de privacidad","description":"&lt;p&gt;\r\n\t&lt;\/p&gt;&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;GSM Componentes, en adelante &lt;\/span&gt;&lt;a href=&quot;http:\/\/www.frigomarket.com\/&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;www.GsmComponentes.com&lt;\/span&gt;&lt;\/a&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt; &lt;\/span&gt;legalmente\r\n dada de alta en la actividad econ\u00f3mica correspondiente, con domicilio \r\nsocial en&amp;nbsp;C\/ Trinidad con c\u00f3digo postal 12001 de Castell\u00f3n, \r\nconfirma que es responsable de los ficheros con datos de car\u00e1cter \r\npersonal suministrados por los usuarios o clientes, a trav\u00e9s del portal,\r\n e informa y comunica a los usuarios del portal su Pol\u00edtica de \r\nPrivacidad en materia de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal \r\nconforme a la legislaci\u00f3n vigente en la materia y contenida en la Ley \r\nOrg\u00e1nica 15\/1999 de 13 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter \r\nPersonal y en la Ley 34\/2002 de Servicios de la Sociedad de la \r\nInformaci\u00f3n. Todos sus datos son privados y confidenciales. La \r\ninformaci\u00f3n se almacenar\u00e1 en una base de datos que garantiza la \r\nconfidencialidad de la informaci\u00f3n de acuerdo con lo establecido en la \r\nLey Org\u00e1nica y de protecci\u00f3n de Datos mencionadas \r\nanteriormente.&amp;nbsp;Adoptamos todas&amp;nbsp;las medidas de seguridad para proteger la\r\n confidencialidad e integridad de la informaci\u00f3n.&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\tEl usuario autoriza y consiente voluntariamente el tratamiento \r\nautomatizado de sus datos de car\u00e1cter personal, datos los cuales, son \r\nlibremente entregados por el usuario a trav\u00e9s del cuestionario \r\nelectr\u00f3nico que aparece en la Web, correo electr\u00f3nico, tel\u00e9fono o fax. \r\nDe esta manera, el usuario acepta y consiente de forma expresa que los \r\ndatos por \u00e9l facilitados o que facilite en el futuro puedan ser objeto \r\nde tratamiento en un fichero de datos de car\u00e1cter personal.&amp;nbsp;&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;a href=&quot;http:\/\/www.frigomarket.com\/&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/a&gt;&lt;\/span&gt;&lt;a href=&quot;http:\/\/www.frigomarket.com\/&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/a&gt;&lt;a href=&quot;http:\/\/www.frigomarket.com\/&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;www.GsmComponentes.com&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/a&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http:\/\/www.frigomarket.com\/&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt; &lt;\/span&gt;&lt;\/a&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;garantiza\r\n y se compromete a no revelar ninguna informaci\u00f3n confidencial, as\u00ed como\r\n tampoco informar acerca de ning\u00fan dato objeto de tratamiento, salvo en \r\nlos casos en los que la ley expresamente lo requiera, en los supuestos \r\nexpuestos en el aparatado de Cesiones o cuando sean requeridos de las \r\nautoridades p\u00fablicas competentes de conformidad con las disposiciones \r\nlegales y reglamentarias aplicables al caso.&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\tAl amparo de la Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos (Ley 15\/1999), le\r\ninformamos que sus datos figuran en nuestros ficheros manuales y\/o\r\ninformatizados, y que puede ejercer el derecho de informaci\u00f3n en la\r\nrecogida de sus datos, a saber porqu\u00e9 y como son tratados sus datos\r\npersonales y decidir en cuanto a su tratamiento. Le informamos tambi\u00e9n\r\nque puede ejercitar los derechos de consulta, acceso, rectificaci\u00f3n,\r\ncancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n en la siguiente direcci\u00f3n:&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n\t&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;Pol\u00edtica de uso de Cookies&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t&lt;a name=&quot;CookieDefinicion&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/a&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n\t&lt;div style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;\u00bfQu\u00e9 es una cookie?&lt;\/div&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\r\n\t&lt;div&gt;Las\r\n cookies son peque\u00f1os archivos de texto que algunas plataformas, como \r\nlas p\u00e1ginas web, pueden guardar en el equipo, tel\u00e9fono inteligente o \r\ntableta del usuario a trav\u00e9s del navegador web y que s\u00f3lo puede ser \r\nle\u00edda por el sitio web que lo transfiri\u00f3 al equipo. &lt;\/div&gt;\r\n\t&lt;div&gt;Las \r\ncookies pueden ser temporales (o &quot;de sesi\u00f3n&quot;), que est\u00e1n en uso \r\n\u00fanicamente durante su visita a nuestro sitio web y se eliminan al cerrar\r\n el navegador, o permanentes, que se conservan en el almacenamiento \r\npermanente de su dispositivo al salir del sitio web hasta que las \r\nelimine manualmente o el navegador las elimine al cabo de un per\u00edodo de \r\ntiempo.&lt;\/div&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\r\n\t&lt;div style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt; \u00bfPor qu\u00e9 son importantes?&lt;\/div&gt;\r\n\t&lt;div&gt;Las\r\n cookies son \u00fatiles por varios motivos. Desde un punto de vista t\u00e9cnico,\r\n permiten que las p\u00e1ginas web funcionen de forma m\u00e1s \u00e1gil, como por \r\nejemplo almacenar los datos de su sesi\u00f3n, art\u00edculos del carrito, etc. \r\nAdem\u00e1s, ayudan a los responsables de los sitios web a mejorar sus \r\nservicios, gracias a la informaci\u00f3n estad\u00edstica que recogen a trav\u00e9s de \r\nellas. &lt;\/div&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\r\n\t&lt;div style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;\u00bfQu\u00e9 tipos de cookies utiliza esta web?&lt;\/div&gt;\r\n\t&lt;div&gt;En esta p\u00e1gina utilizamos los siguientes tipos de cookies: &lt;\/div&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\r\n\t&lt;div&gt;&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;&lt;a name=&quot;CookieTecnica&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/a&gt;Cookies t\u00e9cnicas: &lt;\/span&gt; son aquellas que permiten la navegaci\u00f3n a trav\u00e9s del sitio web y el uso\r\n de los diferentes servicios que en \u00e9l se ofrecen como, por ejemplo, \r\npoder realizar el proceso de compra de un pedido o poder acceder a su \r\nzona personal de usuario para modificar\/rectificar sus datos personales o\r\n consultar su historial de pedidos. Esta cookie es temporal, salvo que \r\nel usuario durante el proceso de identificaci\u00f3n manifieste su deseo de \r\npermanecer logado al finalizar la sesi\u00f3n del navegador.&lt;\/div&gt;&lt;br&gt;\r\n\t&lt;a name=&quot;CookieEstadistica&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/a&gt;\r\n\t&lt;div&gt;&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;Cookies de an\u00e1lisis estad\u00edstico: &lt;\/span&gt; son aqu\u00e9llas que, bien tratadas por nosotros o por terceros \r\n(fundamentalmente Google), nos permiten cuantificar el n\u00famero de \r\nvisitantes y analizar estad\u00edsticamente la utilizaci\u00f3n que hacen los \r\nusuarios de nuestros servicios. Gracias a ello podemos estudiar la \r\nnavegaci\u00f3n por nuestra p\u00e1gina web, y mejorar as\u00ed la oferta de productos o\r\n servicios que te ofrecemos. La informaci\u00f3n que se almacena en su equipo\r\n mediante este mecanismo consiste \u00fanicamente en un n\u00famero que identifica\r\n a un usuario (no contiene ning\u00fan dato personal) que permitir\u00e1 \r\nreconocerle en sus pr\u00f3ximas visitas a nuestro sitio web.&lt;\/div&gt;&lt;br&gt;\r\n\t&lt;a name=&quot;CookiePublicidad&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/a&gt;\r\n\t&lt;div&gt;&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;Cookies publicitarias: &lt;\/span&gt;son\r\n aqu\u00e9llas que, bien tratadas por nosotros o por terceros \r\n(fundamentalmente Google), nos permiten gestionar eficazmente los \r\nespacios publicitarios de nuestro sitio web, adecuando el contenido del \r\nanuncio al contenido del servicio solicitado o al uso que realices de \r\nnuestra p\u00e1gina web. Gracias a ella podemos conocer tus h\u00e1bitos de \r\nnavegaci\u00f3n en Internet y mostrarte publicidad relacionada con tu perfil \r\nde navegaci\u00f3n. La informaci\u00f3n que se almacena en su equipo mediante este\r\n mecanismo consiste \u00fanicamente en un n\u00famero que identifica a un usuario \r\n(no contiene ning\u00fan dato personal) que permitir\u00e1 reconocerle en sus \r\npr\u00f3ximas visitas a nuestro sitio web.&lt;br&gt;\r\n\t\t  &lt;\/div&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;a name=&quot;CookieConfiguracion&quot;&gt;&lt;\/a&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;\r\n","meta_title":"Pol\u00edtica de privacidad","meta_description":"Pol\u00edtica de privacidad","meta_keyword":"Pol\u00edtica de privacidad"},{"information_id":"7","bottom":"0","sort_order":"2","status":"1","language_id":"4","title":"\u00bfNo lo encuentras?","description":"&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(119, 119, 119); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 13px;&quot;&gt;Si no encuentras algo nosotros te lo buscamos.&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;\/p&gt;","meta_title":"Si no encuentras algo nosotros te lo buscamos.","meta_description":"Si no encuentras algo nosotros te lo buscamos.","meta_keyword":"Si no encuentras algo nosotros te lo buscamos."},{"information_id":"4","bottom":"1","sort_order":"1","status":"1","language_id":"4","title":"\u00bfQui\u00e9nes Somos?","description":"&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;\u00bfQui\u00e9nes Somos? \u00bfDe d\u00f3nde venimos? \u00bfHacia d\u00f3nde vamos?&lt;\/span&gt;&lt;br style=&quot;font-family: Times New Roman;&quot;&gt;\r\n\t\t&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;Desde 2010 , empezamos a gatear en los inicios de la telefon\u00eda m\u00f3vil donde en \r\npoco tiempo demostramos ser aut\u00e9nticos l\u00edderes en liberaciones y \r\nreparaciones de m\u00f3viles. &lt;br&gt;\r\n\t\t\tAhora andamos a paso firme ofreciendo tambi\u00e9n la venta online de \r\nrepuestos y accesorios, lo mejor en accesorios y repuestos a precios \r\nimbatibles. &lt;br&gt;\r\n\t\t\tInmersos en esta carrera de fondo luchamos cada d\u00eda para seguir \r\nofreci\u00e9ndote lo que m\u00e1s necesitas en el momento que lo necesitas,&amp;nbsp; y, \r\ncomo siempre, seguir d\u00e1ndote siempre un &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-style: italic; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;servicio de primera&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;.&lt;br style=&quot;font-family: Times New Roman;&quot;&gt;\r\n\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;br style=&quot;font-family: Times New Roman;&quot;&gt;\r\n\t\t&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;Gracias por estar leyendo esto,&lt;\/span&gt;&lt;br style=&quot;font-family: Times New Roman;&quot;&gt;\r\n\t\t&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;El Equipo GsmComponentes.com&lt;br&gt;\r\n\t\t\t&lt;span style=&quot;font-size: 14pt; font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 8pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 8pt; font-family: Arial;&quot;&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Arial;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 8pt;&quot;&gt;Calle Trinidad 98&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t\tCP: 12002&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t\tCastellon&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t\tEspa\u00f1a&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold; text-decoration: underline; font-size: 12pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(30, 145, 207);&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;www.GsmComponentes.com&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Times New Roman;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold; text-decoration: underline; font-size: 12pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;Atenci\u00f3n al Cliente:&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;&lt;\/span&gt;soporte@gsmcomponentes.com&lt;br&gt;\r\n\t\t\t\t&lt;a href=&quot;http:\/\/www.gsmforum.es\/forumdisplay.php?55-The-Phone-Shop&amp;amp;s=a78e974c67c15efa120e26edc56f27d0&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;\/a&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;p&gt;\r\n\t&lt;\/p&gt;\r\n","meta_title":"\u00bfQui\u00e9nes Somos?","meta_description":"\u00bfQui\u00e9nes Somos?","meta_keyword":"\u00bfQui\u00e9nes Somos?"}]